見此post不回者 會員:歌神譚詠麟所作出的任何惡毒詛咒全數反彈返比佢自己

見此post回覆或正評者，再令會員“歌神譚詠麟”全家百病纏身唔死一世窮

抵啦

。